有線：消息指行政長官林鄭月娥本月中將向中共領導人述職

【有線新聞】消息指行政長官林鄭月娥本月中將向中央領導人述職。

消息指按初步計劃，林鄭月娥本月16日將向領導人述職，按往年慣例，林鄭月娥在北京會分別獲國務院總理李克強及國家主席習近平親自接見
。林鄭月娥會呈交述職報告，預料她會匯報近日區議會選舉結果及止暴制亂的進展。

香港自六月以來的社會動盪至今仍未平息，習近平十一月初在上海接見了林鄭月娥，指中央對她高度信任，並充分肯定她和團隊的工作。

有咩可以報告，一鑊粥

咁就要係14,15號個weekend賀下佢

叫傻強去就得啦

報告內容：我攪到香港咁，對唔住

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

無幾耐前先見完習仔

有性需

一向都係十二月中至下旬上京

睇得多俾市民睇既廢稿廢文
想知佢交功課俾老細究竟係點反映真實情況
定係都係鳩up

區選： 輸到貼地
全香港高官等緊被美帝制裁
狗隊唔受控
仲有英日澳意加既制裁法案就出⋯⋯⋯

香港航空吸唔到水仲要倒蝕.....

唔多想知

對內唔知
對外100%都係廢話

散仔康樂會會長有無得去？

你交自己人頭過去算啦

對唔撚住囉

早排咪見完甴近平同韓正無耐

中共同港共都係一時一樣、一時一句
上一次去咪當一次轉口風機會
自製下台階嘅野我地識條春咩

頂唔住

Push

即係上去被人屌到飛街

wfc

對住傳媒當然講好聽說話啦
關埋房門就...可能星佢幾巴都有份